有無人覺得贏唔到區議會？

選民人數後生仔明顯唔及長者

投票率後生仔一樣唔及長者

我地點樣先可以提高到後生仔嘅投票率？
選民本身已經唔夠人多，仲要連投票率都唔夠人地高

選民人數後生仔明顯唔及長者結論點得出黎